{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140517?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 물고을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。客室は定められた最大人数を超過することはできず、予約済みの人数のほかには入室が不可能です。客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生する場合には、先に決済された予約の件がまず予約されます。客室と施設物は他のユーザーに向けてきれいに使用しなければならず、娯楽、飲酒と高声放歌は自制しなければなりません最大定員を超える入室は禁止され、客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されています。施設物に対する責任は宿泊客にあり、物品の紛失は宿泊客の責任です。また、施設物の毀損や破損の時にはペンション番人に知らせなければなりません。客室内では禁煙であり、ペットの入室は禁止されており、未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません退室時、飲食物及びゴミは分別して、キッチン用品は洗浄し、客室整理後に退室点検を受けなければなりません。予約の場合、予約不可及びキャンセルになることがありますので、予約確定可否を必ず確認してください。リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができますので、すぐにご連絡ください。利用不可の案内を受けた場合、手数料が発生したかどうかを確認し、カスタマーセンターまでご連絡ください単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの時にはキャンセル払い戻し手数料が適用され、追加人数料金はご予約の時に決済されない場合があります。レイト入室は事前に連絡が必要であり、業者の物品の破損及び紛失の時には弁償しなければなりません。ペット連れの場合、入室制限がある場合があります。当日ご予約後、当日ご利用は不可となる場合がありますので事前確認が必要であり、未成年者を同伴しない場合は入室及び払い戻しはできません。事前予約をキャンセルせずに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実時とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "客室は定められた最大人数を超過することはできず、予約済みの人数のほかには入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合には、先に決済された予約の件がまず予約されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でのルールはありますか？",
            "answer": "客室と施設物は他のユーザーに向けてきれいに使用しなければならず、娯楽、飲酒と高声放歌は自制しなければなりません。最大定員を超える入室は禁止され、客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されています。施設物に対する責任は宿泊客にあり、物品の紛失は宿泊客の責任です。また、施設物の毀損や破損の時にはペンション番人に知らせなければなりません。客室内では禁煙であり、ペットの入室は禁止されており、未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "退室時のルールはありますか？",
            "answer": "退室時、飲食物及びゴミは分別して、キッチン用品は洗浄し、客室整理後に退室点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約確定状況の確認方法はありますか？",
            "answer": "予約の場合、予約不可及びキャンセルになることがありますので、予約確定可否を必ず確認してください。リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができますので、すぐにご連絡ください。利用不可の案内を受けた場合、手数料が発生したかどうかを確認し、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の手数料はどのようになりますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの時にはキャンセル払い戻し手数料が適用され、追加人数料金はご予約の時に決済されない場合があります。"
        },
        {
            "question": "レイト入室の場合、何か連絡が必要ですか？",
            "answer": "レイト入室は事前に連絡が必要であり、業者の物品の破損及び紛失の時には弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室制限がある場合があります。当日ご予約後、当日ご利用は不可となる場合がありますので事前確認が必要であり、未成年者を同伴しない場合は入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前予約をキャンセルせずに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動することがあります。業者のイメージは実時とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 642,
        "QA": 767
    }
}